{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 청류펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは基準人数によって14:00から行われ、チェックアウトは11:00です。 予約は基準人数の料金で行われ、追加人数のための料金は基準人数を超える場合は当日現地にて決済していただきます。 追加人数がいる場合には、ペンション管理人と相談する必要があり、追加人数に含まれていても宿泊料金は発生して当日現地にて決済されます。 付帯施設がある場合は、追加利用料金が現場に課されることがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 ペンションはいかなる責任も負いません。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。 入室施設の利用案内は次のとおりです: 個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ピックアップ可能、ファミリー渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは基準人数によって14:00から行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約は何人分の料金で行われますか？",
            "answer": "予約は基準人数の料金で行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加人数の料金は基準人数を超える場合には当日現地にて決済していただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、ペンション管理人と相談する必要があります。追加人数に含まれていても宿泊料金は発生して当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加利用料金が現場に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差があることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入室施設の利用案内は次のとおりです: 個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ピックアップ可能、ファミリー渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 492
    }
}